父母雙亡，日子點過？

我朋友不是我，18歲失去咗父母，同阿嫲相依為命。有冇人有類似經歷？你地嘅日子點過？都係讀書、返下part-time？畢咗業之後條路又如何？有冇啲咩嘢可以令到你忘記過去？

點解你唔問吓你朋友

18歲有手有腳 怕咩...

揾sugar mon and daddy??

對嫲嫲好啲

你朋友都未上嚟問 你咁撚多事做乜?

出世就冇爸媽算唔算
家庭溫暖係點都唔知

我都細個開始跟呀婆呀公生活
同雙亡差唔多

呢個真 唔好染上壞習慣
用最多嘅時間陪呀嫲

有冇少少遺產先？剩係有冇地方住都已經差好遠

唔賭唔煙唔酒嘅話其實只係睇唔透前路姐

搵社工申請公屋+老綜。老老實實呢種case先係社會福利應該要幫既人

易啲溝女
因為冇婆媳問題

睇唔透前路同父母雙亡有咩關

我14歲就雙失自己住又點計？

學doublelift咁機照打

照過
照顧多啲嫲嫲
讀好書/翻好工
過三個月就冇事